【立法會會議直播】張宇人議員猛轟官員

jm9

工務小組委員會
2018年11月28日(星期三)上午8時30分至10時30分
在立法會綜合大樓會議室1舉行會議

議程
文件編號 事項
總目705－土木工程
1. PWSC(2018-19)32*註釋符號代表2018年11月14日會議未完成審議而要順延的議程項目 173DR 有機資源回收中心第二期

(出席人員︰環境局副局長／環境保護署副署長(2)／環境保護署助理署長(廢物基建規劃)／環境保護署首席環境保護主任(廚餘回收)(署理))

(環境事務委員會已在2018年7月19日的會議上討論此項目。當局已向事務委員會提交補充資料文件CB(1)142/18-19(02)。)

(范國威議員提出的書面問題(PWSC22/18-19(01))(只備中文本)(2018年11月13日發出)以及政府當局提交的資料文件(PWSC27/18-19(01)) (只備中文本) (2018年11月14日發出))

(工務小組委員會已在2018年11月14日的會議上討論此項目。)

(許智峯議員提出的書面問題(PWSC32/18-19(01))(只備中文本)(2018年11月23日發出))

總目711－房屋
2. PWSC(2018-19)33 75MC 屯門第29區西社區健康中心暨安老院舍

(出席人員︰運輸及房屋局總土木工程師(工務計劃)／建築署工程策劃總監(2)／建築署高級工程策劃經理229／食物及衞生局首席助理秘書長(衞生)5／社會福利署助理署長(安老服務)／房屋署總建築師(2)／醫院管理局新界西醫院聯網服務總監(基層及社區醫療))

(房屋事務委員會已在2018年11月5日的會議上討論此項目。當局已向事務委員會提交補充資料文件CB(1)221/18-19(01)。))

——————————

(其他出席會議的公職人員：發展局常任秘書長(工務)／發展局常任秘書長(規劃及地政)／環境局常任秘書長)

～完～

轟完又點? 咪又乖乖贊成政府ge野

易志明議員都圍攻

張宇人議員發火了

吹奏保皇黨是否焦土行為之一

我係個官實串鳩佢你講咁多咪又係要贊成我地d議案 慳返啖氣啦

唔知會唔會投反對票呢?

好似睇AV強姦片

最初反抗幾下 , 將條賓州放口邊又扮唔肯含 , 一放入口又咪雪雪聲咁含

梁志祥議員「即係」完未?十句有十一句「即係」

睇少啲AV啦

張宇人議員對主席「劃線」表示不滿

睇少D保皇PK表演鬧官員 , 最後肯反對政府議案先算啦

依D咪PK

買咗花生等睇

張宇人議員動議33A

區諾軒議員葡萄

陳凱欣議員美人計成功?個個都上身

鄭松泰議員長篇大論都唔知jm9

石禮謙議員都開炮

謝偉銓議員要求記名表決 民建聯點算?

過咗終止待續